至少令香港政府個不合作運動有效

Dklm. 立法會議員